[海外文宣］突發Pepe 成功登上少女峰

繼富士山巴 白朗峰巴
同一眾兄弟係世界各地遍地開花

為左兄弟爬山 各有各做
Pepe決定係瑞士少女峰山頂遍地開花
雖然途中好多大陸人鬧pepe傻B、港獨
但興幸仲有支持Pepe既人

Pepe仲去埋聯合國總部

五大訴求，決一不可
香港人加油

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

靚到嘩一聲

十一國殤 全民黑衣

好靚 pepe好威威

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

呢個有難度繼續爬山

勁勁

pepe叻仔

ching jungfraujoch唔好扮少女峰
呢d野無謂取考

多謝你 絲打

支持